同車男女相約啪啪啪 竟都背著另一半偷來

台南市一對吸毒男女昨天相約要到某廉價旅館做愛，轎車行經中正派出所後方道路，中正派出所警員邱漢文、陳明杰、張至綱巡邏經過，發現兩人神情詭異，趨前攔查時，乘客曾女開車門想跑，警方隨即攔查。警方在曾女身上查獲3小包2.63公克海洛因，並確認兩人是吸毒人口，全案依毒品防制條例送辦。
警方調查，章男（56歲）、曾女（40歲）是吸毒認識的一般朋友， 他們各有男女朋友，兩人昨天下午要到中西區某廉價旅館吸毒做愛。章男開著黑色轎車行經中正派出所後方的金華新路，資深警員邱漢文發現轎車在找路，停停走走，隨即率同車陳明杰、張至綱鳴警報器，攔下轎車。
當轎車停下，坐在副駕駛座的曾女隨即拿著皮包開門往外衝，張至綱一手抓住對方。警方調閱兩人身分資料，發現他們都是毒品人口，果然在曾女皮包內查獲一級毒品海洛因3小包重2.63公克。
警方指出，章男住在北區，曾女則是麻豆人，2人相約要到中西區的廉價旅館施用毒品及嘿咻，不料才剛到市區，就被眼尖的員警查獲，毒品也被扣案。警方依毒品危害防制條例將持有毒品的曾女送辦。

台狗真係好鍾意吸毒扑野打孖黎